浪客劍心北海道篇 請教

最近開始睇中北海道篇，裡面有啲新角色好似曾經有故仔，但正傳又無見過佢地，請問正傳同北海道篇之間係咪仲有其他外傳

邊度有得睇？
有冇link？

例如？嗰堆劍客兵器？

敵人咪新人
有3個細路都係新
而自己友果班新撰組十本刀係舊

果條女阿旭，同三島榮次，佢地出場背景有啲細畫面，但正傳無睇過

三個細路都係新角色，三島榮次就舊人物

三島榮正傳有咩

打個名google就有
京都大火篇登場

其實而家最新係第幾話？
點解一代神作得咁少人討論咁少人睇咁少人update